溝乜撚野藍絲

我根本上同所有藍絲冇聯絡 部份屋企人都冇講嘢
-
我個frd（黃絲）係度溝藍絲
之後我屌鳩佢個良知去撚咗邊 又話我嘈
條友撐警 佢諗野點都有問題啦係咪呀
你究竟咩心態

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

黃絲係女 藍絲係男

仆去做雞